[23:00pm] 光復香港 時代革命

無論有幾多人參加，我每日都會係屋企窗邊叫，出街就係街叫

請大家手下留情勿相認

推，我唔知大家仲有幾大決心去達成呢件事，但希望大家唔好放棄所有大大小小既行動

自推，等多啲人睇到

Help push

我知宜家係和你飛時間，但我都想推

幫推

叫！！！！

堅持才有希望，並非有希望才堅持

嗌下最多只係尷尬幾分鐘 何樂而不為

唔洗上gear, 唔洗怕有25, 唔會犯法
最多係俾人當傻仔, 我願意做第一個呢隻傻仔, 各位勇武同和理非手足呢？

721

叫時代革命又好，追究721都好，五大訴求都得
約定大家，每日23:00pm做呢個傻仔

721
811

光復香港 時代革命

樓主到了，各位手足呢？
抑或咁多個連登仔其實都係同一個人，只係換個id留言？

推

做 手足 我陪你做呢個傻仔 我地失去既太多 做多下傻仔又如何

咁都有負皮？

咁形式主義....不如做D實際野

我都知，但無論大小事，形式主義又好，勇武抗爭都好，咁先可以令唔同成本既人都有參與既空間